點解d人甘鐘意去「窮遊」？

請指教
謝謝

指教咗你中文先，
甘你老母 咁啊

甘你老母